屌奶星,三姨正撚到

對奶

你老母都好正

@kfc

@kfccoffee

@你老母

對奶好假

去影視台J

鴛鴦戲水

好撚樣衰

聽講好失意，又有BB

Lm

屌你老母

冇玩水個PART

係香港地有波真係加好多分

樣負分 但係認波唔認人

望落去有d似謝安琪

Agger

@andreaso_

好多落選港姐拍左劇先覺得正

講真 好正

不過好矮下

OP鬥氣個樣好撚可愛